國泰：公司需建立服從文化，鼓勵舉報

文革
仲有冇連登仔話唔郁國泰

借個位

幫幫手簽petition

香港之恥

北韓呀?

國泰不了

服從唔係一種文化 而係當權者用嚟打壓市民既工具

服從文化
奴才味

香港文革 正式啓動
係時候測試下個舉報系統嘅處理能力

間公司可能已經加左黨委書記入去

cathy panazi

罷搭

搭外國航空算，

睇黎果間公司都係做唔落架喇, 與其成日擔驚就怕, 不如搵下外國航空公司D位(其實難唔難?), 由得佢變大陸公司, 以後唔幫襯, 做得空姐, 機師地勤其實搵食能力都唔會太差卦?

係佢地公司d 刊物全部加納粹旗先

歡迎舉報, 之後就會進化成批鬥, 距離第2次文革不遠了.

千祈唔好
咁會搞死國泰
畀機會中資上

服從的文化
呢間仲叫香港公司？同大陸航空有分別嗎？
反正我要割了

當職員係奴隸？

舉報曬D藍

國航本身有30% 股喎

唔好割呀

撐國泰既手足呢？

咁連登仔玩批鬥都係一樣啦，睇唔到有咩分別

On9 因航，有錢佬要既唔只係舒適仲係格調，你玩獨裁當然得，但養班中國式禮儀小姐(人大果啲女機械人)即刻成個品位cheap哂，真係無撚腦。

幫佢地檢報 超合作運動
炒多幾個 就多d人上街

一齊焦土 加入我地

我唔理呀
國泰係有太古血脈
係香港人嘅公司呀hi

不如制裁搞死國泰啦

垃圾因航

文革

Gd afternoon sir
仔女讀邊間呀？

建立服從文化？估唔到21世紀都仲見到奴隸制
以為係簽合約打份工，原來係簽左既係賣身契

一齊舉報支持斬人嘅藍絲

癲撚咗

屌一齊舉報屈番班藍絲轉頭 等佢鬼打鬼 做撚死班仆街

變成中國的形狀了

由得佢爛喇
之前炒燶油都係搵香港人笨

痴撚線

咁真係六國大封相

唔好意思 借少少位

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為不旦有辱校譽，亦不符道德水平。其至今仍然龜縮未有回應，我們促請其馬上公開回應並道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

CEO都轉埋啦 柒少陣啦

乜撚野服從文化 國泰俾黑警入侵左？
服從文化就係黃絲要服從藍絲？
後生要服從老鬼？
On99

Sor 而家反國泰了

一拍兩散
之前ceo被迫走人都會體諒
依家佢地比紅資更紅 點幫

叫國泰員工出賣公司內藍屍
燒埋去D藍屍度

你識舉報我唔撚識呀 一齊report等班傻查餐飽囉 我睇國泰班中高層係唔係咁得閒

郁

一早講左變左國企，罷搭啦
反正佢都唔需要香港人

送國泰上路啦

服你老母

咁舉報哂班國泰既大陸飛雞啦

洗唔洗quote啲連登仔響因航炒埋施安娜都話不割嘅message你睇

罷坐

寧願佢轟轟烈烈咁死

黎緊兩個trip都唔使買國泰

以後去日本搭日航算
貴啲都照搭
唔撚再搭國泰

洗唔洗去到咁

真
寧化飛灰
不作浮塵
先係真香港人嘅公司

如果個機長做錯嘢 副機長係咪要服從
唔可以提點 哇屌 好不安 好危險

文革來了可以做野了

我搭過一次長途機 好差

幫佢地開fb acc

屌佢咩
同納粹嗰時鼓勵國民報串有咩分別？

垃圾公司

痴撚線收佢皮啦

服從文化
屌

咩年代

玩批鬥

香港人既航空公司

我反而覺得佢係突登咁
比你鏈住春袋要歸邊呀嗎
咁就有咁盡做到咁盡有咁爛擺到咁爛有咁無恥得咁無恥
比其他外資睇清楚再唔反抗比人滲透既下場

執柒左佢啦

嘩啲Asia miles都係唔換國泰算了

cls company

[正視聽！即入] 點解要spin去林奠到！

服從
奴才

去到呢步
國泰徒具「香港公司」之名
呼籲大家罷搭「國泰 及 港龍」

服從文化

屌

同我上次簽個數多唔係好多, 唔知點解啲人接受到共狗管, 但接受唔到美國人管

已經係中資

抵制

好彩黎緊個trip未買機票，以後罷搭國泰

好L恐怖
魚翅係咪想攬炒？

中共滅亡不遠矣

呢獲真係柒到唔敢睇，被中資入侵嘅後果

文革來了

文化大革命

打著紅旗反紅旗
其實同我地平時對住d完全唔講道理既藍絲廢人一樣
你比佢更藍更激佢就會突然跳線轉番温和tone同收皮

明明老闆同員工係對等關係
真係幾時要服從

國泰應該只係個開始

服乜撚從文化

邊個係國泰話事人

服從文化？
國泰係咪要轉型做紀律步隊？

Dnlm懷疑高層冚家比中共捉咗去做人質

奴隸制

轉晒空姐D衫做環珠格格咁款啦

屌

維珍

搞埋文革...88國太..收皮啦...只支持員工不支持你垃圾公司

執左都唔需要可惜

睇黎巳經同大陸公司無分別 係時候放棄左佢

行中共個套

郁硬

支持腳泰清盤, 不撚知所謂

國泰做多左

打工要服前

嗰兩條新辦事人夠晒左夠晒硬

服從的文化??? 訓綀狗隻啊

有d骨氣集體辭職

痴撚柒線，
明知唔岩都服從就係高壓統治文化

係
可憐一班真香港人員工

其實好奇點解私人AC要加同事
一向都係同事唔會做朋友 出事好易比人篤灰

文革...互相批鬥.....

日航同國泰有Code Sharing
唔排除有機會買日航飛搭國泰機
建議搭全日空(ANA)

開佢拖

屌佢老味

收到
以後搭ana

變左古代秦國定文革

資本主義社會
有能者居之
國泰收皮， 自然有公司頂上

服從文化？幾時變左紀律部隊？

要拉班話事既落馬

服從

痴撚線

打份工咋賣身呀家陣

想幫你都幫唔落手，難怪CEO要走

機師空姐空少地勤要罷工我舉腳支持，阻到我都唔緊要，只要你哋肯企出嚟

如果連香港第一龍頭企業都謝，其他都收皮

文革時間

文革正式出現於香港

因航已準確地犯錯

此國泰已非國泰
當他們開始清算手足及換血
便是割蓆之時

傻撚左呀?

睇黎佢地已經被人收左皮

Cls

CLS服從文化，講到出面，係唔係忽上腦？？？

文革啟動

機師就算啦咁多鬼頭
加上人工咁高做得既大部分都離地
多d空姐空少地勤罷工搞到佢飛唔到仲好

其實85已經係咁
有fd做民航處佢話民航處超多藍絲
就算有1/3人射波都好
佢地office班藍絲其實好多都有資格去做航空管制員
所以根本唔存在1/3人罷工就影響到機場運作
當日國泰港龍港航咁多機飛唔到既原因係班空姐空少射波搞到唔夠人飛

中資公司都未咁做啦，癲左呀？

垃撚圾

服從文化？幾時變咗紀律部隊？
洗唔洗做埋步操？

好快會有共產黨支部係國泰入面
之後間間公司 每一個屋苑都有

服從長官

服從交化？你出幾錢月薪俾啲空服員先？買埋人哋條命吖笨！🖕

真係好撚垃圾

幫唔9落

都同中資冇分別啦 屌驚撚咩 最多咪搭其他國家既航空

國泰代老共宣佈
文革正式係香港實行

一定罷搭

搞撚壞晒規矩

已經唔止係跪 係含

831遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

又返去封建時代

咁之前已經係啦

似攬抄

服從文化？係咪唔記得上世紀個幾宗大型空難？咁CRM唔駛要啦

咁既國泰, 已經係宣布同香港人割蓆
不是香港人割佢

屌你國泰洗唔洗去到咁盡 點撐你

岩岩政治逼害時都仲撐國泰，
點知國泰唔只跪低，宜家仲奶埋中共鞋底

好撚嘔心

Sell Hong Kong咪又係所謂嘅"香港人"公司

Being submissive ? Employees ain’t your slaves.

Go fuck yourself Cathay

痴線

#chinazi

好恐怖

Dklm 真係唔抵幫

香港人只能夠送佢一程，無撚得救

服你老母
国泰

國泰要置諸死地而後生

而家係聲嘶力竭叫香港人收佢皮呀

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

密摺制度

愈來愈過份，服從，屌，寵物咩

罷搭
遲早變國航 仲講咩香港公司

國泰不了 太古唔割

屌你老母做乜撚野

完全係痴撚線

品你老母位咩 品味呀
普通語別字講法又帶入黎

咁舉報晒去咪冇事囉

分別就係國泰嘅影響力同資本大過連登好多
你呢個論點同連登話警察係狗，話大陸人係蝗蟲，點解警察唔可以話市民曱甴一樣

慘, 好地地一間香港人既航空公司變成咁
支持又唔係, 唔支持又唔係..唉.
應該管理層已被中共完全換血..

依家有撚分別咩

不過狗鐵本來就係政府嘅
港共嘅嘢等於中共嘅

到時走剩藍絲+公會解散曬再睇住佢地被剝削

邊個唔順眼咪舉報囉

唔除衫, 要帶套係咪炒得

帶頭搞文革？

服從文化？真係惡晒喎

建立服從文化。。當人係狗，你估北韓咩

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

去日本搭 JL NH
去韓國撘 KE OZ
去台灣搭 BR CI
去澳紐搭 QF NZ
去歐洲搭 BA LH LX TK AF AY SK
去美加搭 AA AC
去東南亞搭 SQ TG

香港人 你有得揀㗎

解散工會啦, 無啦, 下次要想罷工加人工

CLS

佢地分明就係想逼香港人自己都收自己企業皮
共狗真係好撚毒

唉，之前仲話撐佢，而家不了
支持國泰全體罷工！

重要心理建設，麻煩入一入
[返回現實] 其實比人揸住春袋既係大家

推

唔該大家一齊抵制國泰

做乜撚野呀

服從文化 聽黨話 跟黨走

係

攻擊國泰

罷工 --- 道義上係好, 除此之外, 不如諗吓點樣增加國泰營運成本.
講到尾, 都係錢作怪.

留意，係換左ceo之後就變成咁。無意洗白，不過希望大家搞清楚始作俑者係邊個

奴隸文化

國泰唔值得同情。

#27木村光希

•56m

完全封鎖

國泰班垃圾,夠薑咪辭職,而家咪又係個個跪低係度含🤭🤭🤭🤭🤭

跪得特別樣衰

今日新疆 明日香港

邊度有寫服從

賺香港人錢
炒香港既人

一早話咗國泰養唔熟㗎啦,你地成日攬著佢做乜春嘢啫

on9 ga ?

一齊篤灰 舉晒d黃絲
到時多d人上街 暗黑兵法

慘在航空業唔係你話割完 他日香港重光重建香港就起到間新嘅出嚟
好多航權機場slot都係講繼承 最簡單一間新航空公司已經好難攞到倫敦Heathrow啲 slot尤其是清晨時段 何況去返而家一日5班嘅規模 如果國泰真係冇咗就真係冇咗 賣盤比中資 呢啲歷史資源都會比埋中資

痴線
堂堂一間國際大公司 搞到咁低質
係老共手下所有嘅野都退化得好緊要
最撚慘係入面d員工為左飯碗
罷工都唔敢 仲要互相瞥灰

紅衛兵

屌你文革?

橫掂攬炒 無計

呢一刻 我唔坐國泰

自己人只會自動ignore

服從文化⋯⋯
即係奴性未除先准做空姐。
以後空姐就要好似妹仔俾女咁「服侍」少爺喇。

屌咪姐係文革

國泰不了國泰不了國泰不了國泰不了國泰不了國泰不了國泰不了國泰不了國泰不了

可以罷搭了

國泰可以收皮了

批鬥痴撚線

垃圾國泰

文革？

（地圖炮行動）舉報晒所有國泰員工

咁都唔割？跪還跪 依家玩互相批鬥 點都撐唔落

變撚晒質

割得

推得你上神檯就可以拉返你落黎
升得越高跌得越痛

點解唔一齊全部罷工，直接收佢皮

老老實實，舉報藍絲借公司名義發表任何非中立文章都係屬於可舉報個案。

🈹️

戇鳩
他日真係光復到香港仲洗擔心呢啲
你講呢番說話證明好冇遠見

可唔可以同公事舉報呢班藍色雞，攪人者被人攪走

奴隸咩，服從
痴咗邊條線

文化大革命 終於黎到香港

諗起之前因航交人時，連仔仲話體諒，依家果然真係瘋狂炒人

根本係文化大革命， 呢鋪一定要割蓆

【國際路線】全世界印依款標語

人地返工，你上網

無

交人都算
全世界見到你擺明畀中共揸住春袋
但玩到鼓勵員工篤灰就真係over晒
呢鋪要割等佢兩面不是人
同佢焦土攬炒
或者等到有一日光復香港後
國泰亦都可以光復

擺明啦 屌佢老母 滙豐 國泰 地鐵 全部英國人留底 代表專業精英嘅企業一間一間畀支那攪死晒 仲要食埋 香港人一定要企硬 抵抗支那模式

變到同支那公司有咩分別

CEO炒晒之後，再炒埋啲深黃，正常人都頂唔順走晒，得返啲蝗係入面

睇過國泰原文email，無一隻字係解服從公司文化，只係叫要跟返公司守則做野，唔明now點解咁報

冇計，以後唔坐cx

快舉報新ceo

嘩屌
Now咁樣跣人
不過係咪都有鼓勵舉報？

CHINAZI

連登仔最愛

屌
鼓勵舉報咪又係一鳩樣
Now幫你寫埋心底個句

又唔見d quit,,

印象中買飛果頁會寫明係國泰定日航機
睇清楚就得

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

外國資金 中國制度 美國驚唔驚呢種文化傳到海外

國秦航空

仆街國泰
要奶共都唔係咁呀？
乜嘢叫服從文化？
係咪俾上司薦公平對待都唔可以出聲？

好癡線，imperialism,nazi!

依家同中資有咩分別

你玩到咁好難唔割你架喎

航空公司都要服從？
short撚左啊？

邊個話撐國泰呀

cls服從文化

又名土風病

文革航空

唔使投訴既 一人買張頭等 上左機再落機咪得囉

鄧健榮根本就係仆街冚家產
一轉過去連國泰都搞彎埋
航空業肯罷佢老母未呀

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

有撚病

有呀
廢老藍絲支那狗

咪係

dllm

國泰班員工點解仲做落去？